拎張動漫人物既相俾髮型師得唔得？

會唔會剪到

慢左

Strong post lm

係咪分身嚟㗎
樓主開完po 隔咗13分鐘完po圖
噉都撞埋一齊

戇鳩

華生

肛生

好可愛

死埋一二邊啦